屋企人好污糟

成屋蚊蟲 我已經日執夜執 自問做多本份
做埋佢地果份

屋企人置身事外，極少執屋

食完啲野可以隨手放，甚至扔落地，真係扔落地！

我每次話佢地，佢地話你可以唔執架
真係嬲到喊

我冇錢都搬的，請問大家我可以點，我每日起身就執屋放假又執屋，我真係好攰，，但唔想累鬥累，因為我真係鬥唔贏，成屋蚊，甲甴，佢地都可以視若無睹

自己屋企都咁 唔會住得唔舒服？

我好唔舒服呀，佢地好似冇覺得唔舒服咁

玩大佢
煲水唔熄火
拖板駁拖板
睇下邊個頂唔順先

其實我試過好言相勸，發脾氣，喊，扔野，暴力
全部都冇反應

搬
無解決方法

邊有錢

最鍾意同潔僻撚一齊住

仲以為自己阿媽開post

我唔係潔癖架 我都好污糟 這係唔夠佢地黎
連比蚊圍都頂到

我都係
我仲要潔僻

準備搬出去住

但係我由細到大都住係到 住其他地方唔習慣 加上真係冇錢幫人供樓

到底有咩方滶新令佢地自重

我都係 利申 幾日先沖一次涼

佢地會屌返你轉頭
話你多餘
大家鬥頂
無方法架啦

佢dup乜落地你咪汁起佢，再dup返落佢張床

柯屎落佢張床度

呢啲試過啦
有一次我發脾氣掃哂枱上既野落地
咁就打翻左碗湯落屋企人張床上面
上面仲有瓜有肉
佢照訓 照唔換床單至今 已經一個月

無
我都諗住搬 老豆成q日亂發脾氣
我由細勸到佢大要理吓人感受唔好亂咁發脾氣 咪又係日日嘈喧巴閉

唔好以為你可以改變佢 放過自己搬出去啦
無錢咪夾份租囉

救命呀 我就黎殺左佢地 真係藥石無靈 無藥可救

係唔撚係呀

係呀 就係咁誇 咁頂唔順 我先開post
佢地唔衛生既程度令我好大困擾！

搵社會啦屌